發覺好多假膠係要死撐係b贏

大家唔洗咁認真

唔講咁多